[NFC呢] 香港地鐵計劃引入QR Code入閘

"...MTR Corporation Limited plans to introduce QR code based payments directly at its existing Automatic Fare Collection (AFC) gates. Passengers will be required to pre-generate a QR based transit code prior to entering / exiting the paid areas of the MTR Stations. At both the entry and exit gates, passengers will be required to present their QR code and the information collected will be used for journey construction and fare calculation. Charging of the fare will be based on a travel first and pay afterwards mechanism. Interested parties should have a Stored Value Facility (SVF) License or shall be a Payment Card Scheme Operator recognised by the Hong Kong Monetary Authority. The Contract includes two packages. The first package includes the appointment of an exclusive partner to fund and build the electronic payment system at the existing AFC gates. The second package includes the submission of a proposal to use their QR code payment services at the existing AFC gates."

會係支那寶 定 微信支付呢

屌你好地地用乜柒QR code姐
NFC同QR code邊個快啲啊
好地地用Apple Pay , Google Pay, Android Pay唔得嘅
係都要學埋八達通啲on9野
諗下啲人妹妺下掃到佛誔都未入到
朝早返工時段有一兩個都死

用QR code實俾人屌撚死

想倒退到咩地步

香港節奏咁快，等睇閘前鬧交

地鐵做咩打自己

其他地方裝NFC
港鐵裝 QR Code

邊撚個會咁撚on9唔用八達通嘟走去用qr code慢慢入閘呀？
啲老人小童用qr code邊撚到有優惠呀

港鐵要搞支付寶咪要QR code 囉

連登力量，齊齊轉用QR code

取消八達通啦 嘟咁麻煩
QR code咁撚方便 個撚個用手機慢慢掃

有apple pay 唔用...

新型人流管制，真係源頭減人，車廂唔夠載就等你入閘慢d

八達通收皮之日指日可待

apple pay已開放rapid transit功能，龜鐵竟然行回頭路

又係時候J吓西瓜卡
八達通我屌你老母

最近返工見到啲支那蝗 成團人咁入閘
佢地習慣係一入閘就停係閘口附近等後面既人
10幾廿個塞住哂個入閘位
跟住有一兩個唔識入閘係咁妹下妹下
第時仲要掃QR CODE 呢D先叫做阻住地球轉

佢地仲要排到隊先搵wifi login，再gen qr code比錢

行回頭路唔知想點

香港地鐵係就研發 Face ID 入閘

不過唔知受唔受tap and go玩

廢閪先用QR

廢老廢中係閘前解鎖開app都用30秒

500億攪創科

2蚊搭車
入閘之後咁啱冇電 比查飛狗嚇親一時唔記得密碼

信用卡 apple pay 歐美都係玩nfc
你學支那反智用qr code

多過3秒後面個個都想推走你，仲QR code

一係你就去盡啲用掌紋入閘，link返去張八達通扣錢囉，QR code又唔可靠又慢

源頭減人，大家唔好入閘

創新科技 大生意

幾個月前話用QR code 戇鳩，仲有條傻閪串我話邊度有得入閘

不嬲搶你市場佔有率都係由細微野滲入去

倒行逆施嘅極致

深圳地鐵都有QR code 入閘
不過係 for 支付寶/union pay /Apple Pay

不如拆撚咗啲閘機佢啦，仲快過八達通同QR code㖭

一早就應該同apply pay搞合作啦

On9 QR code慢撚到閪咁

中共全面監控市民出入

支持取消八達通／NFC
以後只准 QR code 入閘

我睇你幾時死

死9硬啦屌你老母, 實有人唔識用之後塞住哂

睇下m記自助機個On9 QR code scanner就知一定fail

QR code 好

咁撚反智都做得出，咁我唯有QR Code 閘機開始果日，我就會用每次埋閘先企係到慢慢開App 俾部機掃

(利申：蕉土撚)

一齊係閘口妹下妹下

八達通之前仲咁也文也武話唔同apple pay合作
9成幾市佔唔洗同apple合作咁話

屌你八達通快啲搞apple pay 呀

狗鐵：整黎又唔係方便你地香港人

仲落後過磁卡

攪唔攪你咪又係搭地鐵，
就算地鐵聽日超轉會員制，
要實名登記做會員再出張專用的磁卡先搭到車九龍一樣塘迫到啲人落曬月台呀

地鐵驚Gay Cook 啲咩？

比tap&go好過

等睇被大媽塞死地鐵

就算你唔脂apple pay 都可以考慮google/android pay. 點解係都要走回頭路

八達通之前就話自己市佔多串串共唔同apple玩
而家mtr開放QR code 分分鐘俾支那寶搶曬手機付款市場

用qr code 可以比支那入tender, 再比佢中埋。
呢劑野擺明放水啦

你知道得太多了

QR Code 係政治任務.

緊跟強國，同政府電郵系統一樣！ 崇惡！

學埋哂支咁要自成一各

有apple pay Google pay唔join返頭用qr code

入閘前面條友頂Q住哂

屌

話哂九七前都係國際城巿

唔用面向世界既google apple pay

外國旅客唔洗do?

機鐵網上買飛係用QR Code入閘，每次都嘟唔撚到 搞成10秒先入到閘
想像唔到旺角九龍塘個個都咁搞法

排到出月台
排到出街

乜有外國遊客咩

有

香港政府覺得無

廣州上海北京都開始可以用apple pay入閘啦，係香港八達通on99以為自己好勁唔同apple玩

羊城通好快甩八達通

等塞死MTR